WFH比上司知道我睇咸片 應該點算

今朝八點起身起身循例落街食個早餐 返到屋企開住部notebook又唔想辦公 諗住打個靚丁精精神神開turbo 咁啱阿頭打嚟叫我跟跟份project 左手揸住碌鳩 右手聽住佢up 諗住轉身拎野hi到個播放鍵 跟住阿頭即刻cut撚咗我線 我打返去都唔聽 聽日點同佢解釋好

聽日同佢一齊睇

你份工等我頂上得喇

扮冇事
問佢做咩唔聽你電話
等佢懷疑自己聽錯

屌原來嬲鳩我冇share 男人老狗咁小氣

細佬第一份工 比次機會

真定假唔係好信你個post鋪Instagram

上司男淨係女？

我真係恭喜你啊

你老細知你有好嘢唔益佢自私食緊係嬲你啦 重唔快啲俾seed人

就黎比埋個屎忽佢

我send埋俾老世添😂

老細: seed or mother?

我屌緊你老細啦on9
聽日黎john

SEND埋比我?

OK 我想屌你